831真正重點

831重點唔係”傳聞”嘅有無人死
831重點唔係”傳聞”嘅有無人死
831重點唔係”傳聞”嘅有無人死

而係

“鏡頭下”嘅無差別攻擊
“鏡頭下”嘅無差別攻擊
“鏡頭下”嘅無差別攻擊

傳聞兩邊都可以任spin 但spin我地一定唔夠資源spin

whereas 鏡頭下就係現實 我地要針對事實繼續推文宣！

政府近日不停spin有無人死只係繼續將傳聞變成不實 希望將公眾目光移離無差別攻擊

只要繼續文宣無差別攻擊
政府警察點spin都spin唔到鏡頭下嘅暴行

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

係囉 冇人煲大黑警無差別襲擊

pushh

推

“鏡頭下”嘅無差別攻擊